［咪撚再分化］民主派已經做緊嘢

推

遲唔遲啲呀屌你老母

全部拉過一次之後都低調咗

因為光環以拎

咩時候玩分化 救人呀屌你老母 blocked

救人呀

泛民你同我聽住, 如果我仲見唔到你地儘力救人, 星期日全港票投建制攬炒

咪撚再分化

去理大救人

遲到好過冇到

poly手足就黎死啦，和理非落街救人啦

分化撚有$收
日日都要搵唔同人分化
所以可以不理

香港人肯覺醒未

直block你個分化撚

佢做到野，我即刻投比泛民

救咗人之後先屌啦

快手

係poly附近大廈既手足，唔洗真係放火，打爆個火警鐘就可以幫到手，我做保安，個火警鐘響左，保安係停唔到響，一定要消防來到用佢條匙先停到，一響大把街坊落街，求附近手足幫手
打爆個火警鐘對你無損失但每個鐘就多幾千街坊上街

我唔係分化撚，但真心唔知點解鄺神每次去到現場都要喺到自拍video做宣傳！！！真心覺得反感！唔該佢做翻啲正經野！

到咗未

你鐘意投建制咪投囉屌你老母，關人撚事

幫幫手

要體諒

交通困難, 黨鐵又停左

宜家做泛民議員真係好撚慘，做緊乜嘢下下都要上網匯報，要俾連登班大帝知道先得

又唔見你出去理工？

出嚟呀 救人呀 反包圍呀 突圍呀

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

食屎啦，露底啦

呢個時候仲分化 dllm

理大過唔到今晚 區選都冇咩意思
WFC

哦 你慢慢

推啊

人去冇用紅磡大酒店天文台伊院要車!!!

多一個就一個架啦 救完先屌啦

On撚9以後隻字大啲就好撚有信服力啊
收皮啦分化撚 直接block9你條撚樣算

遲黎好過無到。。。咩方法都要用上。。。

block

唔好呢d時候分化

警察維持治安係職責
議員去救人都係職責
完

同埋 飯民唔屌唔郁 唔係第一日既事

救完再屌勿分化

到未啊

快d

推！

Push

咁撚光
民賤聯又唔撚出黎？

推 好多分化撚叫人投建制攬炒 大家唔好中計啦

勿分化！

救人啊

push

身在poly的目前最重要係 令檢控官 唔夠證據. 有乾淨衫 邊個唔中意著丫. 萬一無新衫，梗係要洗衫啦. 廁所水D 鹹味 都好過二惡英D 毒味.
Sup身 梗好過Gon身拉. 萬一凍到發燒，肺炎仲會send你去醫院

遲到好過無行動

hi sir

去到邊啊 屌

見分化撚就直接block同無視

屌 救下你地快d

請各會員 BOOKMARK 依個 POST

事後必需清算 POST 入邊既分化狗

出 -> 拎光環
唔出 -> DLLM去左邊

我話撚知你光環

救人最撚緊要啊

救晒所有人 皇帝都做埋又點話啊

手足頂得好辛苦救人呀！

唔屌佢哋邊肯做嘢

不分化得個口號？

救到人，多多光環都比你地

快

正視聽，推

只要肯出黎，我地會係同路人！

好嬲佢地咁遲先做嘢

不完美 可接受
你話佢拎光環
我真係由得佢拎幾多幾大光環
救到人先係最實際
好同意上面有巴打咁講
救人呀！

三毛已轉帳

投建制係攬炒? 收嗲啦唔撚該你

你都ON撚9
BLOCKED

都唔知去左邊

到未

咁耐都未到？你係美國過黎？

有冇咁撚耐

Push 佢哋到場未？

黎左就得啦 咪撚再推呢啲post啦

到左啦

Dead body來了

白鳩痴，你覺得有人會聽你條三毛講？

好多分化撚
救人先呀

佢地係邊

❗️❗️❗️
各自努力
大家去搵黑卡holder幫手 黑卡全球救援架
香港已知黑卡holder
1. Bob叔（ig bobsyouruncle1981)

大家去fb/ig comment 叫佢打電話去card centre 睇下幫唔幫到手❗️❗️❗️❗️❗️

黑卡holder有專線電話打去card center，可以叫佢地試下可唔可以有方法開到路入去，要由holder打專線電話過去先得🙇🏽‍♂️🙇🏽‍♂️

有人之前問過ae員工，如果唔犯法一定會救客（但香港法例所有人都係無罪假定？ 所以應該無問題）

各位，一定要救理大手足！
不能再後退，只能衝擊。

班狗又向理大推進啦

斷估個校長再唔出黎會比全香港大學生鄙視。

收皮喇P牌仔

民主派去到邊?

班垃圾憑乜

你仆街啦！！！

咁依家結果呢 去撚左邊

到未啊 屌你老母

人呢

收皮啦泛民有邊次唔賣港唔出聲抗爭者？

Blocked

五毛

遲到好過無到，不分化

有live

唔撚該哂 wo

有沒人知佢地做到邊呀
只係知幾個到左

P牌仔真係P牌仔 BLOCKED

Blocked

食你個人血饅頭啦

有消息未rr

有無最新清息？

我同意佢
議員既作用剩番呢d, 議會是廢的

你又唔去拎？

如果你宜家坐響屋企唔知做咩，又過唔到去救手足。
請每一個宜家即刻打呢段template比蔡英文，炸爆佢嘅fb同email，記住，呢場有可能系人道浩劫！

蔡總統：

香港自六月起，烽煙不絕。台港同氣連枝，一直為香港發聲，港人不勝銘感。

自十一月起，香港警察多次進入校園，中大二號橋之戰更是令無數港人徹夜難眠。今天（17/11），港警包圍香港理工大學，示威者退無可退，展現『不自由，無寧死』的精神。

入夜，數百示威者仍身在理工校園，被重重圍困。此情此景，如八九年的中國，六四事件正在重現。

我們已退無可退，為了避免人道災難的重現，懇請蔡總統向國際及港府施以壓力，台港並肩，共度劫難。

鈞鑒

晒氣啦, 去現場好過啦

遲唔遲啲呀屌你老母
遲唔遲啲呀屌你老母
遲唔遲啲呀屌你老母
遲唔遲啲呀屌你老母
遲唔遲啲呀屌你老母
遲唔遲啲呀屌你老母
遲唔遲啲呀屌你老母
遲唔遲啲呀屌你老母
遲唔遲啲呀屌你老母
遲唔遲啲呀屌你老母
遲唔遲啲呀屌你老母
遲唔遲啲呀屌你老母
遲唔遲啲呀屌你老母
遲唔遲啲呀屌你老母
遲唔遲啲呀屌你老母

分化撚收皮啦屌你老母

同時我希望佢哋都認清楚呢個事實

又想出來做大台食饅頭？

Block得啦拜拜

其實民主派都唔慌做到咩 佢地有POWER既話 一早條例就撒咗
大家唔好咁大期望

你都on9
正一19風向撚

DLLM

屌你公民黨

DLLM, BLOCK

有冇消息

仲未到？

見唔到人！！
得個post....

妖

係咪又重演流浮山200個刀手事件

遲到而家先出來，不如唔好出！
博尾彩咩

做緊嘢 ？狗隊宣佈再用汽油彈就實彈還擊

人地唔叫都唔做嘢。

泛民出黎呀！！要見人呀
救人

鄺仔拍左片呼喚達官顯貴
短時間內會同幾個議員嘗試進行交涉
但希望不大

鄺仔已經開左po 做緊 順手叫所以社會有地位既人幫手
佢地深知無可能叫停到
但依家盡力拖緊時間

ok

最緊要救到人 遲到好過無到 過到今關再屌啦

販民等緊大家死曬,再出嚟, Supper

好過你無到呀

危急關頭仲提著區選嗰啲都唔係手足啦，依個時勢仲得閒吹風叫人焦土

狗隊剛才開mic呼籲poly手足投降 唔好以為守埋呢幾round就可以休息

人呢！！！！！！！

出黎幫手救學生

屌你老母投建制叫攬炒？ 你白癡都有個譜啦

泛民出黎呀！！

而家唔出，以後唔好出！！

講過算！！

佢哋日日開工
無時無刻不分化㗎

出咗好多啦on9

使唔使每秒上來連登報行蹤？

生死存亡，你出兩個po就算交差？

人黎呀！！

屌你老母 人呢

係邊鳩到

班垃圾係邊啊

分化撚你最垃圾

許智鋒成日出

好撚難呀 入唔到呀 陣間兩點夠鐘返歸瞓覺lu

你講 用左幾耐黎？ 你有冇出去幫手？ 冷氣軍師 你知唔知前線食左幾多tg

係咪傻架

人哋出嚟使唔使每秒喺tg報行蹤

下午就喺嗰度

你自己睇佢上次講嘅位置係邊先？有冇tg啊 on9仔

咪出撚曬去囉屌你

傾成點呀屌
同政府deal成點

投你老母建制！
投建制咪比佢地得逞囉

啲分化撚次次都係嗰幾招
冇進步

咪俾人分化

在乜撚野場, 佢地live響紅磡喎

比美國佬出賣左啦，重美國

是但啦，做乜都好，救到人就得，唔好嘈乜柒光環住

唔係搵敵人求饒啊屌，係要搵美國幫手啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊，而家真係需要美軍啊啊啊啊啊啊啊啊啊